問心 唔駛理世俗眼光 到底對GAY佬有冇反感？

有
冇

依家成個社會嘅趨勢就慢慢變到 唔接受同性戀者就係十惡不赦
有冇人其實對Gay佬有啲反感 但唔敢喺現實講出口

有 好反感

接受到 但係唔希望身邊嘅朋友gay我
始終同性嘅愛 亦唔會俾我哋異性既小

心入面覺得核突，但現實唔會歧視
Lesbian 就冇問題

得罪講句Lesbian 仲核突

無問題 又唔係搞我

冇， gay 佬通常都好靚仔，
有時見到都幾羨慕

唔係搞我就得，關我撚事咩

死基佬好撚嘔心

兩個人嘅事唔影響到人地就okay啦
但無論直定gay都希望可以收斂啲
唔想睇大家係街上卿卿我我

gay佬 長遠睇係會自己收自己皮

唔反感 性向係個人自由
但係唔好痴埋黎

無
佢地有愛同被愛嘅權利

有, 好嘔心
見唔到都算, 見到直頭想一拳車埋去

唔會反感

唔好搞到我就得

之前有 而家冇

啲人成日講「唔好搞到我就得」喂 你照鏡望下自己個樣先啦 邊個會想搞你呀 我係絲 我都唔想搞你啦

真d人覺得gay就會搞自己
又唔見街邊d女仔走黎搞你

先利申 我係真絲
我唔怕見到hehe 冇恐懼/ 覺得嘔心
但我男朋友有個frd係hehe 我成日覺得佢個frd對我男朋友有少少嘢咁 怪怪地

Sheshe就she唔中我 就唔理咁多
不過hehe好似易接受d

why？
之後唔會有下一代？

有冇諗過男同性戀嘅唔想搞你？

其實愛呢樣野都係平等。
無話分開同性定異性。

無 唔搞我就得

對GAY唔會有反感
只係唔太鐘意啲人肛交